外圍買賓斯馬首名入球 結果無錢收

莊家話計karius烏龍

報左驚

點解要買外圍